6月16日 錄影大遊行 _ 所有參加者要錄影全程

全部人都拎起 手機Video Recording.....
會唔會被起訴 暴動罪

利申 發夢中，想做KOL錄下片都算暴動？

邊有咁多電

扮野都好
百幾萬部電話
警察唔會驚咩？
部部4K 影到班狗既樣

推